［統計］有冇人仲係如常返工？

Home office/停工
如常返工

講埋咩公司
我先，入境處，垃圾部門仲大把人返緊工

此會員為「藍屍」
會員 #240250 - 徐永強 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (17)：
1 .分化醫護
2 .放負
3 .放負
4 .放負, 藍屍言論
5 .放負
6 .放負和你lunch
7 .放負
8 .放負, 分化
9 .分化
10.放負
11.放負, 玩膠
12.放負
13.放負, 玩膠
14.放負, 玩膠
15.放負, 玩膠
16.藍屍言論
17.藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月13日光復上水遊行

「文宣」

意見及舉報：

你地冇撚睇錯，大把非緊急服務公務員仲要如常返工，公司仲要冇足夠口罩派

記者仔都要返工

PCCW

射咗幾日波
博炒中

工可以再搵，命冇左就冇

咁多人做閪工

大撚把

閪工

屌你老母閪工

HA office 咪係囉
送死咁

無工返無糧出，層樓邊個供?

健身中心美容院全部都要返呢啲高危地方

銀行on site

咁多人做緊閪工

做補習一定要番
無得home office

ig仲有人平行時空

黃埔死人疫區

日日home office

個個都話要返工但無人負皮

利申 私營 零售 要返

Ngo 屌你老母

今日比上司CALL我返去做幾個鐘野

原本可以 home office
但都選擇返工
因為
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
家住土瓜灣
好驚啊!!!

same 番緊黃埔區

Same

覺得都成疫區仲要人返好撚無良
而家有少少感冒 我而家好撚驚

學校TA

返緊，都無心情做野
戴撚住口罩都諗唔到野
日日9坐到收工

如常返工。
係誠哥啲公司到做，因為近期公司要運口罩返香港。所以全世界照常上班
比全港市民有機會買到口罩😷

唔撚好再講肯罷工既手足就唔駛供樓養家
人哋肯罷係要體現齊上齊落

香港人 連反抗都無 仲講咩 爭取五大訴求 光復香港？

中資公司， 9成員工（公司約一百人， 多數工人）都係大陸人返完大陸探親返黎 全部照返工

要返
我都想home office
仲要有咩事都要消自己假我有時個人有D熱都唔咁出聲咳到死死下都唔敢睇醫生

可能同公司或同集團
誠哥算係咁 琴日派左d口罩俾員工

我都係 我番工個度 勁近黃埔11期1座
琴日又有同事見到個呀婆
我班廢中同事仲話唔洗驚

仲有哩單

返海濱 樓下就係呀婆

我哋嗰邊今個星期派左五個
算係咁啦

咦 可能真係同事
想辭職啦我 又怕搵唔到工

我自己就好撚驚
天氣又唔係特別凍
跟住近排又特別多 突然瞓喺條街嘅事
呀婆仲要七孔流血
記得喺IG睇過一條片係大陸地鐵車廂係懷疑肺炎 噴到成地血
先懷疑琴日呀婆係關事 到而家都未有消息

成班員工系老細唔知情既情況下home office
系咁話出街見客傾野，其實系留左系屋企

照常返
公司全部大陸同事返黎冇自我隔離
冇口罩提供
每日對大量客

想死

咩公司咁撚閪?開名啦
辭工唔敢，射波唔敢，屌佢老母閪都唔敢?

想知仲要返足五日，而公司又冇口罩提供既人
係咩驅使你地仲繼續返工?

致敬

議員秘書